忍左5個鐘屎

終於有得屙
轟啊～～～～

我由返工忍到放工

點解要忍?

我忍左十日

實好臭

忍屎唔痾好快生癌

硬𨶙到菊花烈開

會口臭

忍爛屎勁唔勁

個口偶然feel到有陣屎味